我同你講！再跌我再買！

SH!!!!!

佢買左味

SH 32857

佢蟹撚咗勁多282

你係咪藍絲來架